Apple呢個支架要一千蚊美金？

一舊實心鋁，加個關節，再有個轉軸咁

冇一個人頂得順apple出件咁嘅嘢收咁貴

智商稅

apple出舊屎 放個logo上去都大撚班果粉買

自己3D print一個駛唔駛100蚊

冇得上下

supreme 啲friend

仲廢過個4 個碌
果4 個碌都可以改裝成滑板丫，呢個真係唔知可以點

唔會講apple
三叔咁做，又唔貴嘅話，我都會買嚟睇吓

即刻斷

我諗起Mac Pro 個碌

然而跌爛咗個五千蚊嘅Moon

睇條友開箱笑到肚痛
開頭以為有咁撚大個箱，點都有值6，700蚊既貨
點知一開真係得個架
勁無奈既樣，最後仲放排蕉上去

真心，除非材料係用鈦合金黎做
如果唔係，有9成係LOGO錢

幾靚，想買

正呀，一千美金唔貴呀

屌你蘋果當我on9 呀？

搵price果兩個姐姐仔介紹下唔該

成8千hkd ....

白金定鈦合金先？

你吹咩
大把人送錢啦
佢地係為左曬命咋

買既...係生活態度

果粉： 呢個就係ecosystem 配套好好

Marketing姐

supreme 印個logo 上舊磚都可以賣幾百usd 啦

你都要加句又唔貴嘅話啦
apple果d係好撚貴都仲大班果粉買
有理性VS冇理性 既分別

旗艦級既感覺